<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Informacion General on V&amp;J</title>
    <link>https://vschwerdt.github.io/web_weeding/es/info/</link>
    <description>Recent content in Informacion General on V&amp;J</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://vschwerdt.github.io/web_weeding/es/info/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>쮻칩nde alojarse?</title>
      <link>https://vschwerdt.github.io/web_weeding/es/info/sleep/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vschwerdt.github.io/web_weeding/es/info/sleep/</guid>
      <description>Lugares sugeridos para caer 游땺 Hotel 3 Rosen in Worbis (El mas cerca del ayuntamiento): Link EICstay en Worbis: Link Burg Bodenstein: Link Gastst칛tte zur Linde en Wintzingerode (El mas cerca de la Polterabend): Link Leinotel en Leinefelde: Link Victor&amp;rsquo;s en Teistungen: Link Preguntanos si necesitas m치s informaci칩n!
Nota: si sabes buscar en Google es posible que encuentres una oferta mejor 游눹</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preguntas Frecuentes</title>
      <link>https://vschwerdt.github.io/web_weeding/es/info/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vschwerdt.github.io/web_weeding/es/info/faq/</guid>
      <description>쯈ue es un Polterabend? 游꽄 Es una tradici칩n alemana. Es una fiesta informal, donde los invitados pueden traer (DEBEN xD) regalos para la pareja. En esta fiesta, la pareja y sus amigos, familia, rompen cosas, como platos, vasos, etc. para simbolizar que ya no son solteras.
Basicamente es una barbacoa donde se rompen cosas.
쯈u칠 ropa llevar? 游녱 El c칩digo de vestimenta para el ayuntamiento es formal. Recomendamos vestidos a las mujeres y trajes a los hombres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Programa</title>
      <link>https://vschwerdt.github.io/web_weeding/es/info/schedule/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vschwerdt.github.io/web_weeding/es/info/schedule/</guid>
      <description>Boda en el ayuntamiento D칤a: 25.08.2023
Punto de reuni칩n en el ayuntamiento: 13.45 h. Estamos en Alemania, as칤 que se porfa puntualidad ;) Ceremonia: Comienzo a las 14h.
Fin aprox. a las 14.30
Tiempo para tomar algo, hacer fotos, etc. hasta las 15.00/15.30 h.
Ve a tu ubicaci칩n y prep치rate para el Polterabend:
Dormir la siesta Ir al ba침o Vestirse &amp;hellip; Polterabend Empieza: Alrededor de las 18:00.
Final abierto.
Habr치 comida y bebida en todo momento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ubicaciones</title>
      <link>https://vschwerdt.github.io/web_weeding/es/info/locations/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vschwerdt.github.io/web_weeding/es/info/locations/</guid>
      <description>Boda en el Ayuntamiento Rathaus Rentamt
Rossmarkt 1
37339 Leinefelde-Worbis (Worbis)
Google Maps
쮺칩mo llegar al Ayuntamiento? Si te alojas en Worbis: probablemente puedas ir andando. Todo est치 cerca.
Probablemente tardar치s entre 10 y 15 minutos.
Si te alojas en Wintzingerode puedes llegar en coche (5 minutos) o preg칰ntanos&amp;hellip; en realidad preg칰ntale a Vanessa porque Jaime probablemente est칠 tan perdido como t칰 xD
Probablemente venga m치s gente as칤 que podr칤amos organizar un carsharing.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
